yahoo 留言版極多人變名做Anonymous

係咪洗太平地?